# 
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "error:account.account.deferral:"
msgid "Deferral must be unique by account and fiscal year"
msgstr "账户和财政年度的延期必须是唯一的"

msgctxt "error:account.account.deferral:"
msgid "You can not modify Account Deferral records"
msgstr "你不能修改账户延期记录"

msgctxt "error:account.account:"
msgid "You can not delete account \"%s\" because it has move lines."
msgstr "你不能删除账户，因为它有移动行"

msgctxt "error:account.account:"
msgid "You can not delete accounts that have children."
msgstr "你不能删除有子类的账户"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid "Fiscal year \"%(first)s\" and \"%(second)s\" have the same post move sequence."
msgstr "财政年度有相同的后移序列"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid "Fiscal year \"%(first)s\" and \"%(second)s\" overlap."
msgstr "财政年度重叠"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid "No fiscal year defined for \"%s\"."
msgstr "没有定义的财政年度"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid "The balance of the account \"%s\" must be zero."
msgstr "账户余额必须为零"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid "You can not change the post move sequence in fiscal year \"%s\"."
msgstr "在财政年度你不能更改后移动序列"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid ""
"You can not close fiscal year \"%s\" until you close all previous fiscal "
"years."
msgstr "你不可以关闭财政年度直到你关闭了所有以前的财政年度"

msgctxt "error:account.fiscalyear:"
msgid ""
"You can not reopen fiscal year \"%s\" until you reopen all later fiscal "
"years."
msgstr "你无法重新打开财政年度直到你重新打开所有以后的财政年度"

msgctxt "error:account.journal.period:"
msgid "You can not create a journal - period on closed period \"%s\"."
msgstr "你无法创建一个在关闭期间的分类账"

msgctxt "error:account.journal.period:"
msgid "You can not modify/delete journal - period \"%s\" because it has moves."
msgstr "你不能修改/删除分类账因为它有移动"

msgctxt "error:account.journal.period:"
msgid ""
"You can not open journal - period \"%(journal_period)s\" because period "
"\"%(period)s\" is closed."
msgstr "你不能打开分类账因为期间是关闭的"

msgctxt "error:account.journal.period:"
msgid "You can only open one journal per period."
msgstr "每个时期只能打开一个分类账"

msgctxt "error:account.journal.type:"
msgid "The code must be unique."
msgstr "编码必须是唯一的"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Line \"%s\" (%d) already reconciled."
msgstr "已经核对过行项目了"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Move line cannot be created because there is no journal defined."
msgstr "移动行项目不能被创建因为没有定义分类账"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Party is required on line \"%s\""
msgstr "相关方需要在线"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Party must not be set on line \"%s\""
msgstr "相关方不能设置为在线"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Wrong credit/debit values."
msgstr "错误的贷款/借方价值"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "Wrong second currency sign."
msgstr "错误的第二个货币符号"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "You can not add/modify lines in closed journal period \"%s\"."
msgstr "在分类账关闭期间你不能增加/修改行项目"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid ""
"You can not create a move line with account \"%s\" because it is a view "
"account."
msgstr "你无法用账户创建一个移动的行项目因为它是一个视图账户"
    
msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "You can not create a move line with account \"%s\" because it is inactive."
msgstr "你无法用账户创建一个移动的行项目因为它是未被激活的"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "You can not modify line \"%s\" because it is reconciled."
msgstr "你不能修改行项目因为它已被核对过"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "You can not modify lines of move \"%s\" because it is already posted."
msgstr "你不能修改移动的行项目因为它已经被发布了"

msgctxt "error:account.move.line:"
msgid "wrong_second_currency_sign"
msgstr "错误的第二个货币符号"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid ""
"You can not create a reconciliation where debit \"%(debit)s\" and credit "
"\"%(credit)s\" differ."
msgstr "在借方和贷方不同时你不能达成一致"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid "You can not modify a reconciliation."
msgstr "你不能修改一致性"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid ""
"You can not reconcile line \"%(line)s\" because its account \"%(account)s\" "
"is configured as not reconcilable."
msgstr "你无法协调行项目因为它的账户被配置为是不可调和的"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid ""
"You can not reconcile line \"%(line)s\" because its account \"%(account1)s\""
" is different from \"%(account2)s\"."
msgstr "你无法协调行项目因为它的账户是不同的"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid ""
"You can not reconcile line \"%(line)s\" because its party \"%(party1)s\" is "
"different from \"%(party2)s\"."
msgstr "你无法协调行项目因为它的相关方是不同的"

msgctxt "error:account.move.reconciliation:"
msgid "You can not reconcile line \"%s\" because it is not in valid state."
msgstr "你无法协调行项目因为它不处于有效状态"

msgctxt "error:account.move:"
msgid ""
"The period of move \"%s\" is closed.\n"
"Use the current period?"
msgstr "移动期间是关闭的。"
       "使用当前时期？"

msgctxt "error:account.move:"
msgid ""
"You can not create move \"%(move)s\" because its date is outside its period."
msgstr "你无法创建移动因为它的日期超出了它的周期"

msgctxt "error:account.move:"
msgid "You can not modify move \"%s\" because it is already posted."
msgstr "你不能修改移动因为它已经被发布了"

msgctxt "error:account.move:"
msgid "You can not post move \"%s\" because it is an unbalanced."
msgstr "你不能发布移动因为它是不稳定的"

msgctxt "error:account.move:"
msgid "You can not post move \"%s\" because it is empty."
msgstr "你不能发布移动因为它是空的"

msgctxt "error:account.move:"
msgid "You can not set posted move \"%(move)s\" to draft in journal \"%(journal)s\"."
msgstr "你不能将已发布的移动设置为分类账中的起草状态"

msgctxt "error:account.move:"
msgid ""
"You can not set to draft move \"%(move)s\" because period \"%(period)s\" is "
"closed."
msgstr "你不能设置草稿移动因为期间是关闭的"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "\"%(first)s\" and \"%(second)s\" periods overlap."
msgstr "时期重叠"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "Dates of period \"%s\" are outside are outside it's fiscal year dates."
msgstr "阶段日期处于财政年度日期之外"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "No period defined for date \"%s\"."
msgstr "没有定义时期对于时间"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "Period \"%(first)s\" and \"%(second)s\" have the same sequence."
msgstr "时期有相同的序列"

msgctxt "error:account.period:"
msgid ""
"You can not change the post move sequence of period \"%s\" because there are"
" already posted moves in the period."
msgstr "你不能更改后移动序列的时期因为期间已经发布了移动"

msgctxt "error:account.period:"
msgid ""
"You can not close period \"%(period)s\" because there are non posted moves "
"\"%(move)s\" in this period."
msgstr "你不能关闭这一阶段因为期间有不发布的移动"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "You can not create a period on fiscal year \"%s\" because it is closed."
msgstr "你不能创建一个阶段在财政年度因为它关闭了"

msgctxt "error:account.period:"
msgid "You can not modify/delete period \"%s\" because it has moves."
msgstr "你不能修改/删除这一时期因为它有移动"

msgctxt "error:account.period:"
msgid ""
"You can not open period \"%(period)s\" because its fiscal year "
"\"%(fiscalyear)s\" is closed."
msgstr "你不能打开这一时期因为它的财政年度是关闭的"

msgctxt "error:account.tax.template:"
msgid ""
"\"Update Unit Price\" can not be set on tax \"%(template)s\" which has a "
"parent."
msgstr "更新单价不能设置有父类的税收"

msgctxt "error:account.tax:"
msgid ""
"\"Update Unit Price\" can not be set on tax \"%(template)s\" which has a "
"parent."
msgstr "更新单价不能设置有父类的税收"

msgctxt "field:account.account,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.account,balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "field:account.account,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.account,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.account,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.account,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.account,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:account.account,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.account,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.account,deferral:"
msgid "Deferral"
msgstr "延期"

msgctxt "field:account.account,deferrals:"
msgid "Deferrals"
msgstr "延期"

msgctxt "field:account.account,general_ledger_balance:"
msgid "General Ledger Balance"
msgstr "总分类帐余额"

msgctxt "field:account.account,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account,kind:"
msgid "Kind"
msgstr "种类"

msgctxt "field:account.account,left:"
msgid "Left"
msgstr "左边"

msgctxt "field:account.account,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account,note:"
msgid "Note"
msgstr "票据"

msgctxt "field:account.account,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.account,party_required:"
msgid "Party Required"
msgstr "相关方要求"

msgctxt "field:account.account,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account,reconcile:"
msgid "Reconcile"
msgstr "核对"

msgctxt "field:account.account,right:"
msgid "Right"
msgstr "右边"

msgctxt "field:account.account,second_currency:"
msgid "Secondary Currency"
msgstr "第二货币"

msgctxt "field:account.account,taxes:"
msgid "Default Taxes"
msgstr "默认税"

msgctxt "field:account.account,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.account,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.account,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account-account.tax,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.account-account.tax,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account-account.tax,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account-account.tax,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account-account.tax,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account-account.tax,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.account-account.tax,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account-account.tax,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account.deferral,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.account.deferral,balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "field:account.account.deferral,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account.deferral,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account.deferral,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.account.deferral,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.account.deferral,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.account.deferral,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.account.deferral,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account.deferral,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.deferral,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account.deferral,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account.template,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.account.template,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.account.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account.template,deferral:"
msgid "Deferral"
msgstr "延期"

msgctxt "field:account.account.template,general_ledger_balance:"
msgid "General Ledger Balance"
msgstr "总分类账余额"

msgctxt "field:account.account.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account.template,kind:"
msgid "Kind"
msgstr "种类"

msgctxt "field:account.account.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:account.account.template,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.account.template,party_required:"
msgid "Party Required"
msgstr "相关方要求"

msgctxt "field:account.account.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.template,reconcile:"
msgid "Reconcile"
msgstr "核对"

msgctxt "field:account.account.template,taxes:"
msgid "Default Taxes"
msgstr "默认税"

msgctxt "field:account.account.template,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.account.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,account:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,tax:"
msgid "Tax Template"
msgstr "税收模板"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account.template-account.tax.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account.type,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.account.type,balance_sheet:"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "field:account.account.type,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.account.type,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.account.type,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account.type,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account.type,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.account.type,display_balance:"
msgid "Display Balance"
msgstr "显示余额"

msgctxt "field:account.account.type,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account.type,income_statement:"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "field:account.account.type,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.type,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.account.type,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.type,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.account.type,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.account.type,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account.type,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.account.type.template,balance_sheet:"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "field:account.account.type.template,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.account.type.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.account.type.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.account.type.template,display_balance:"
msgid "Display Balance"
msgstr "显示余额"

msgctxt "field:account.account.type.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.account.type.template,income_statement:"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "field:account.account.type.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.type.template,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.account.type.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.account.type.template,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.account.type.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.account.type.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.aged_balance,balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "field:account.aged_balance,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.aged_balance,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.aged_balance,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.aged_balance,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.aged_balance,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.aged_balance,party:"
msgid "Party"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.aged_balance,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.aged_balance,term0:"
msgid "Now"
msgstr "现在"

msgctxt "field:account.aged_balance,term1:"
msgid "First Term"
msgstr "第一项"

msgctxt "field:account.aged_balance,term2:"
msgid "Second Term"
msgstr "第二项"

msgctxt "field:account.aged_balance,term3:"
msgid "Third Term"
msgstr "第三项"

msgctxt "field:account.aged_balance,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.aged_balance,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,term1:"
msgid "First Term"
msgstr "第一项"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,term2:"
msgid "Second Term"
msgstr "第二项"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,term3:"
msgid "Third Term"
msgstr "第三项"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.aged_balance.context,unit:"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgctxt "field:account.balance_sheet.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.balance_sheet.context,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.balance_sheet.context,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.balance_sheet.context,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.configuration,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.configuration,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.configuration,default_account_payable:"
msgid "Default Account Payable"
msgstr "默认的应付帐款"

msgctxt "field:account.configuration,default_account_receivable:"
msgid "Default Account Receivable"
msgstr "默认的应收帐款"

msgctxt "field:account.configuration,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.configuration,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.configuration,tax_rounding:"
msgid "Tax Rounding"
msgstr "税收舍入"

msgctxt "field:account.configuration,tax_roundings:"
msgid "Tax Roundings"
msgstr "税收舍入"

msgctxt "field:account.configuration,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.configuration,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,configuration:"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,method:"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.configuration.tax_rounding,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.create_chart.account,account_template:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "field:account.create_chart.account,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.create_chart.account,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,account_payable:"
msgid "Default Payable Account"
msgstr "默认的应付帐款"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,account_receivable:"
msgid "Default Receivable Account"
msgstr "默认的应收账款"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.create_chart.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.fiscalyear,close_lines:"
msgid "Close Lines"
msgstr "关闭行项目"

msgctxt "field:account.fiscalyear,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.fiscalyear,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.fiscalyear,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.fiscalyear,end_date:"
msgid "Ending Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.fiscalyear,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.fiscalyear,periods:"
msgid "Periods"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.fiscalyear,post_move_sequence:"
msgid "Post Move Sequence"
msgstr "后移动序列"

msgctxt "field:account.fiscalyear,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.fiscalyear,start_date:"
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.fiscalyear,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,line:"
msgid "Line"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.fiscalyear-account.move.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,credit_account:"
msgid "Credit Account"
msgstr "赊欠帐户"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,debit_account:"
msgid "Debit Account"
msgstr "借记账户"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.fiscalyear.close.start,close_fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year to close"
msgstr "财政年度结束"

msgctxt "field:account.fiscalyear.close.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,end_balance:"
msgid "End Balance"
msgstr "最终余额"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,end_credit:"
msgid "End Credit"
msgstr "结束信贷"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,end_debit:"
msgid "End Debit"
msgstr "最后借记"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,general_ledger_balance:"
msgid "General Ledger Balance"
msgstr "总分类帐余额"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,start_balance:"
msgid "Start Balance"
msgstr "开始平衡"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,start_credit:"
msgid "Start Credit"
msgstr "开始信贷"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,start_debit:"
msgid "Start Debit"
msgstr "开始借记"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.general_ledger.account,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,end_period:"
msgid "End Period"
msgstr "结束期"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.general_ledger.account.context,start_period:"
msgid "Start Period"
msgstr "开始期"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,move:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,move_description:"
msgid "Move Description"
msgstr "移动描述"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "起源"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,party:"
msgid "Party"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,party_required:"
msgid "Party Required"
msgstr "相关方要求"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.general_ledger.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,end_period:"
msgid "End Period"
msgstr "结束期"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,party_cumulate:"
msgid "Cumulate per Party"
msgstr "积累每个相关方"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.general_ledger.line.context,start_period:"
msgid "Start Period"
msgstr "开始期"

msgctxt "field:account.income_statement.context,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.income_statement.context,end_period:"
msgid "End Period"
msgstr "结束期"

msgctxt "field:account.income_statement.context,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.income_statement.context,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.income_statement.context,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.income_statement.context,start_period:"
msgid "Start Period"
msgstr "开始期"

msgctxt "field:account.journal,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.journal,balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "field:account.journal,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.journal,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.journal,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.journal,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.journal,credit_account:"
msgid "Default Credit Account"
msgstr "默认信用账户"

msgctxt "field:account.journal,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.journal,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.journal,debit_account:"
msgid "Default Debit Account"
msgstr "默认借记账户"

msgctxt "field:account.journal,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.journal,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.journal,update_posted:"
msgid "Allow updating posted moves"
msgstr "允许更新发布移动"

msgctxt "field:account.journal,view:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "field:account.journal,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.journal,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.journal.open_cash.start,end_date:"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:account.journal.open_cash.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal.open_cash.start,start_date:"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:account.journal.period,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.journal.period,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.journal.period,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.journal.period,icon:"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgctxt "field:account.journal.period,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal.period,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.journal.period,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.period,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.journal.period,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.period,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.journal.period,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.journal.period,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.journal.type,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.journal.type,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.journal.type,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:account.journal.type,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal.type,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.type,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.type,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.journal.type,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.journal.view,columns:"
msgid "Columns"
msgstr "列"

msgctxt "field:account.journal.view,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.journal.view,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.journal.view,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal.view,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.view,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.view,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.journal.view,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.journal.view.column,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.journal.view.column,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.journal.view.column,field:"
msgid "Field"
msgstr "领域"

msgctxt "field:account.journal.view.column,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.journal.view.column,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.view.column,readonly:"
msgid "Readonly"
msgstr "只读的"

msgctxt "field:account.journal.view.column,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.journal.view.column,required:"
msgid "Required"
msgstr "要求"

msgctxt "field:account.journal.view.column,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.journal.view.column,view:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "field:account.journal.view.column,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.journal.view.column,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.move,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move,date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:account.move,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.move,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.move,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:account.move,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "起源"

msgctxt "field:account.move,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.move,post_date:"
msgid "Post Date"
msgstr "发布日期"

msgctxt "field:account.move,post_number:"
msgid "Post Number"
msgstr "发布数量"

msgctxt "field:account.move,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.move,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move.cancel.default,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move.cancel.default,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.line,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.move.line,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.move.line,amount_currency:"
msgid "Amount Currency"
msgstr "货币数量"

msgctxt "field:account.move.line,amount_currency_digits:"
msgid "Amount Currency Digits"
msgstr "货币金额数字"

msgctxt "field:account.move.line,amount_second_currency:"
msgid "Amount Second Currency"
msgstr "第二货币量"

msgctxt "field:account.move.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move.line,credit:"
msgid "Credit"
msgstr "贷款"

msgctxt "field:account.move.line,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.move.line,date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:account.move.line,debit:"
msgid "Debit"
msgstr "借方"

msgctxt "field:account.move.line,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.line,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.move.line,maturity_date:"
msgid "Maturity Date"
msgstr "到期日"

msgctxt "field:account.move.line,move:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "field:account.move.line,move_description:"
msgid "Move Description"
msgstr "移动描述"

msgctxt "field:account.move.line,move_state:"
msgid "Move State"
msgstr "移动状态"

msgctxt "field:account.move.line,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "起源"

msgctxt "field:account.move.line,party:"
msgid "Party"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.move.line,party_required:"
msgid "Party Required"
msgstr "相关方要求"

msgctxt "field:account.move.line,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.move.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.line,reconciliation:"
msgid "Reconciliation"
msgstr "一致"

msgctxt "field:account.move.line,second_currency:"
msgid "Second Currency"
msgstr "第二货币"

msgctxt "field:account.move.line,second_currency_digits:"
msgid "Second Currency Digits"
msgstr "第二货币数字"

msgctxt "field:account.move.line,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.move.line,tax_lines:"
msgid "Tax Lines"
msgstr "税行"

msgctxt "field:account.move.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move.line.template,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.move.line.template,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.move.line.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move.line.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move.line.template,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move.line.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.line.template,move:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "field:account.move.line.template,operation:"
msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgctxt "field:account.move.line.template,party:"
msgid "Party"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.move.line.template,party_required:"
msgid "Party Required"
msgstr "相关方要求"

msgctxt "field:account.move.line.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.line.template,taxes:"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.move.line.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move.line.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move.open_journal.ask,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.open_journal.ask,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.move.open_journal.ask,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.move.print_general_journal.start,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.move.print_general_journal.start,from_date:"
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

msgctxt "field:account.move.print_general_journal.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.print_general_journal.start,posted:"
msgid "Posted Move"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.move.print_general_journal.start,to_date:"
msgid "To Date"
msgstr "迄今为止"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.reconcile_lines.writeoff,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move.reconciliation,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move.template,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.move.template,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.move.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move.template,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.move.template,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.move.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.template,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.move.template,keywords:"
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

msgctxt "field:account.move.template,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.move.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.move.template.create.keywords,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.template.create.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.template.create.template,period:"
msgid "Period"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.move.template.create.template,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,digits:"
msgid "Digits"
msgstr "数字"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,move:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,required:"
msgid "Required"
msgstr "要求"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,string:"
msgid "String"
msgstr "字符串"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,type_:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.move.template.keyword,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.open_chart.start,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.open_chart.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.open_chart.start,posted:"
msgid "Posted Moves"
msgstr "发布移动"

msgctxt "field:account.period,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.period,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.period,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.period,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.period,end_date:"
msgid "Ending Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:account.period,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.period,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.period,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.period,post_move_sequence:"
msgid "Post Move Sequence"
msgstr "后移动序列"

msgctxt "field:account.period,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.period,start_date:"
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:account.period,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:account.period,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.period,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.period,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.reconcile.show,account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.reconcile.show,accounts:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "field:account.reconcile.show,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.reconcile.show,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:account.reconcile.show,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.reconcile.show,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.reconcile.show,journal:"
msgid "Journal"
msgstr "分类账"

msgctxt "field:account.reconcile.show,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.reconcile.show,parties:"
msgid "Parties"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.reconcile.show,party:"
msgid "Party"
msgstr "相关方"

msgctxt "field:account.reconcile.show,write_off:"
msgid "Write-Off"
msgstr "销账"

msgctxt "field:account.tax,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.tax,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.tax,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.tax,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.tax,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax,credit_note_account:"
msgid "Credit Note Account"
msgstr "信用证账户"

msgctxt "field:account.tax,credit_note_base_code:"
msgid "Credit Note Base Code"
msgstr "信用记录基础编码"

msgctxt "field:account.tax,credit_note_base_sign:"
msgid "Credit Note Base Sign"
msgstr "信用记录基础标志"

msgctxt "field:account.tax,credit_note_tax_code:"
msgid "Credit Note Tax Code"
msgstr "信用记录税务编码"

msgctxt "field:account.tax,credit_note_tax_sign:"
msgid "Credit Note Tax Sign"
msgstr "信用记录税务标志"

msgctxt "field:account.tax,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.tax,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.tax,end_date:"
msgid "Ending Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:account.tax,group:"
msgid "Group"
msgstr "组"

msgctxt "field:account.tax,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax,invoice_account:"
msgid "Invoice Account"
msgstr "发票账户"

msgctxt "field:account.tax,invoice_base_code:"
msgid "Invoice Base Code"
msgstr "发票基本编码"

msgctxt "field:account.tax,invoice_base_sign:"
msgid "Invoice Base Sign"
msgstr "发票基本标志"

msgctxt "field:account.tax,invoice_tax_code:"
msgid "Invoice Tax Code"
msgstr "发票税编码"

msgctxt "field:account.tax,invoice_tax_sign:"
msgid "Invoice Tax Sign"
msgstr "发票税标志"

msgctxt "field:account.tax,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.tax,rate:"
msgid "Rate"
msgstr "比率"

msgctxt "field:account.tax,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.tax,start_date:"
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:account.tax,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.tax,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.tax,update_unit_price:"
msgid "Update Unit Price"
msgstr "更新单价"

msgctxt "field:account.tax,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.code,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:account.tax.code,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.tax.code,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.tax.code,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.tax.code,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.code,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.code,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.tax.code,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.tax.code,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.code,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.code,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.tax.code,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.code,sum:"
msgid "Sum"
msgstr "总数"

msgctxt "field:account.tax.code,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.tax.code,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.code,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.code.open_chart.start,fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "field:account.tax.code.open_chart.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.code.open_chart.start,method:"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "field:account.tax.code.open_chart.start,periods:"
msgid "Periods"
msgstr "时期"

msgctxt "field:account.tax.code.template,account:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "field:account.tax.code.template,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:account.tax.code.template,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.tax.code.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.code.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.code.template,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.tax.code.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.code.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.code.template,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:account.tax.code.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.code.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.code.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.group,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.tax.group,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.group,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.group,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.group,kind:"
msgid "Kind"
msgstr "种类"

msgctxt "field:account.tax.group,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.group,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.group,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.group,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.line,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.tax.line,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.tax.line,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.tax.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.line,currency_digits:"
msgid "Currency Digits"
msgstr "货币数字"

msgctxt "field:account.tax.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.line,move_line:"
msgid "Move Line"
msgstr "移动行"

msgctxt "field:account.tax.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.line,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.tax.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.line.template,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgctxt "field:account.tax.line.template,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:account.tax.line.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.line.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.line.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.line.template,line:"
msgid "Line"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.tax.line.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.line.template,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:account.tax.line.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.line.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.rule,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:account.tax.rule,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.rule,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.rule,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.rule,kind:"
msgid "Kind"
msgstr "种类"

msgctxt "field:account.tax.rule,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.tax.rule,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.tax.rule,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.rule,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,group:"
msgid "Tax Group"
msgstr "税务组"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,origin_tax:"
msgid "Original Tax"
msgstr "原始税"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,rule:"
msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,tax:"
msgid "Substitution Tax"
msgstr "替换税"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,group:"
msgid "Tax Group"
msgstr "税务组"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,origin_tax:"
msgid "Original Tax"
msgstr "原始税"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,rule:"
msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,tax:"
msgid "Substitution Tax"
msgstr "替换税"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.line.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,account:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,kind:"
msgid "Kind"
msgstr "种类"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.rule.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.tax.template,account:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "field:account.tax.template,amount:"
msgid "Amount"
msgstr "总额"

msgctxt "field:account.tax.template,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子级"

msgctxt "field:account.tax.template,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:account.tax.template,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:account.tax.template,credit_note_account:"
msgid "Credit Note Account"
msgstr "贷记单账户"

msgctxt "field:account.tax.template,credit_note_base_code:"
msgid "Credit Note Base Code"
msgstr "贷记单基础码"

msgctxt "field:account.tax.template,credit_note_base_sign:"
msgid "Credit Note Base Sign"
msgstr "贷记单基础标志"

msgctxt "field:account.tax.template,credit_note_tax_code:"
msgid "Credit Note Tax Code"
msgstr "贷记单税务码"

msgctxt "field:account.tax.template,credit_note_tax_sign:"
msgid "Credit Note Tax Sign"
msgstr "贷记单税务标志"

msgctxt "field:account.tax.template,description:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "field:account.tax.template,end_date:"
msgid "Ending Date"
msgstr "终止日期"

msgctxt "field:account.tax.template,group:"
msgid "Group"
msgstr "组"

msgctxt "field:account.tax.template,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.tax.template,invoice_account:"
msgid "Invoice Account"
msgstr "发票账户"

msgctxt "field:account.tax.template,invoice_base_code:"
msgid "Invoice Base Code"
msgstr "发票基础代码"

msgctxt "field:account.tax.template,invoice_base_sign:"
msgid "Invoice Base Sign"
msgstr "发票基础标志"

msgctxt "field:account.tax.template,invoice_tax_code:"
msgid "Invoice Tax Code"
msgstr "发票税务代码"

msgctxt "field:account.tax.template,invoice_tax_sign:"
msgid "Invoice Tax Sign"
msgstr "发票税务标志"

msgctxt "field:account.tax.template,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.template,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "上一级"

msgctxt "field:account.tax.template,rate:"
msgid "Rate"
msgstr "比率"

msgctxt "field:account.tax.template,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:account.tax.template,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:account.tax.template,start_date:"
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:account.tax.template,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:account.tax.template,update_unit_price:"
msgid "Update Unit Price"
msgstr "更新单位价格"

msgctxt "field:account.tax.template,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:account.tax.template,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:account.update_chart.start,account:"
msgid "Root Account"
msgstr "根账户"

msgctxt "field:account.update_chart.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:account.update_chart.succeed,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:party.party,account_payable:"
msgid "Account Payable"
msgstr "应付账款"

msgctxt "field:party.party,account_receivable:"
msgid "Account Receivable"
msgstr "应收账款"

msgctxt "field:party.party,customer_tax_rule:"
msgid "Customer Tax Rule"
msgstr "客户税务规则"

msgctxt "field:party.party,payable:"
msgid "Payable"
msgstr "应付账款"

msgctxt "field:party.party,payable_today:"
msgid "Payable Today"
msgstr "今日支付"

msgctxt "field:party.party,receivable:"
msgid "Receivable"
msgstr "应收账款"

msgctxt "field:party.party,receivable_today:"
msgid "Receivable Today"
msgstr "今日应收"

msgctxt "field:party.party,supplier_tax_rule:"
msgid "Supplier Tax Rule"
msgstr "供应商税务规则"

msgctxt "help:account.account,general_ledger_balance:"
msgid "Display only the balance in the general ledger report"
msgstr "只显示总分类账单的余额报告"

msgctxt "help:account.account,reconcile:"
msgid ""
"Allow move lines of this account \n"
"to be reconciled."
msgstr "协调后允许移动此账户的行项目"

msgctxt "help:account.account,second_currency:"
msgid ""
"Force all moves for this account \n"
"to have this secondary currency."
msgstr "强制移动此项目中的所有二级货币"

msgctxt "help:account.account,taxes:"
msgid ""
"Default tax for manual encoding of move lines \n"
"for journal types: \"expense\" and \"revenue\""
msgstr "手动编码的默认税收移动行项目为日记账类型：费用和收入"

msgctxt "help:account.account.template,general_ledger_balance:"
msgid "Display only the balance in the general ledger report"
msgstr "只显示总分类账单的余额报告"

msgctxt "help:account.account.type,sequence:"
msgid "Use to order the account type"
msgstr "使用命令账户类型"

msgctxt "help:account.aged_balance.context,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.balance_sheet.context,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.general_ledger.account.context,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.general_ledger.line.context,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.income_statement.context,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.move,post_number:"
msgid "Also known as Folio Number"
msgstr "也被称为页码数"

msgctxt "help:account.move.line,amount_second_currency:"
msgid "The amount expressed in a second currency"
msgstr "第二种货币的表达量"

msgctxt "help:account.move.line,maturity_date:"
msgid ""
"This field is used for payable and receivable lines. \n"
"You can put the limit date for the payment."
msgstr "此字段用于应付和应收项。你可以限制付款日期。"

msgctxt "help:account.move.line,second_currency:"
msgid "The second currency"
msgstr "第二种货币"

msgctxt "help:account.move.line.template,description:"
msgid "Keywords values substitutions are identified by braces ('{' and '}')"
msgstr "关键字值替换用{}辨识"

msgctxt "help:account.move.print_general_journal.start,posted:"
msgid "Show only posted move"
msgstr "只显示被移动位置"

msgctxt "help:account.move.reconciliation,date:"
msgid "Highest date of the reconciled lines"
msgstr "和解行项目的最晚日期"

msgctxt "help:account.move.template,date:"
msgid "Leave empty for today"
msgstr "今日允许为空"

msgctxt "help:account.move.template,description:"
msgid "Keyword values substitutions are identified by braces ('{' and '}')"
msgstr "关键字值替换用{}辨识"

msgctxt "help:account.open_chart.start,fiscalyear:"
msgid "Leave empty for all open fiscal year"
msgstr "允许所有开放财政年度为空"

msgctxt "help:account.open_chart.start,posted:"
msgid "Show posted moves only"
msgstr "只显示被移动的位置"

msgctxt "help:account.tax,amount:"
msgid "In company's currency"
msgstr "公司货币"

msgctxt "help:account.tax,credit_note_base_sign:"
msgid "Usualy 1 or -1"
msgstr "通常为1或者-1"

msgctxt "help:account.tax,credit_note_tax_sign:"
msgid "Usualy 1 or -1"
msgstr "通常为1或者-1"

msgctxt "help:account.tax,description:"
msgid "The name that will be used in reports"
msgstr "此名称可用于报告中"

msgctxt "help:account.tax,invoice_base_sign:"
msgid "Usualy 1 or -1"
msgstr "通常为1或者-1"

msgctxt "help:account.tax,invoice_tax_sign:"
msgid "Usualy 1 or -1"
msgstr "通常为1或者-1"

msgctxt "help:account.tax,sequence:"
msgid "Use to order the taxes"
msgstr "用于税收订单"

msgctxt "help:account.tax,update_unit_price:"
msgid ""
"If checked then the unit price for further tax computation will be modified "
"by this tax"
msgstr "如果检查进一步税收计算的单价可能修改此税"

msgctxt "help:account.tax.code.open_chart.start,fiscalyear:"
msgid "Leave empty for all open fiscal year"
msgstr "允许所有开放财政年度为空"

msgctxt "help:account.tax.code.open_chart.start,periods:"
msgid "Leave empty for all periods of all open fiscal year"
msgstr "允许所有开放财政年度的所有时期为空"

msgctxt "help:account.tax.rule.line,origin_tax:"
msgid ""
"If the original tax is filled, the rule will be applied only for this tax."
msgstr "如果原始税已满，此规则将只适用这一种税"

msgctxt "help:account.tax.rule.line.template,origin_tax:"
msgid ""
"If the original tax template is filled, the rule will be applied only for "
"this tax template."
msgstr "如果原始税模板已满，此规则将只适用这一种税务模板"

msgctxt "help:party.party,customer_tax_rule:"
msgid "Apply this rule on taxes when party is customer."
msgstr "当此方为客户时适用这条税务规则"

msgctxt "help:party.party,supplier_tax_rule:"
msgid "Apply this rule on taxes when party is supplier."
msgstr "当此方为供应商时适用这条税务规则"

msgctxt "model:account.account,name:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "model:account.account-account.tax,name:"
msgid "Account - Tax"
msgstr "账户-税"

msgctxt "model:account.account.deferral,name:"
msgid "Account Deferral"
msgstr "账户延期"

msgctxt "model:account.account.template,name:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "model:account.account.template-account.tax.template,name:"
msgid "Account Template - Tax Template"
msgstr "账户模板-税收模板"

msgctxt "model:account.account.type,name:"
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

msgctxt "model:account.account.type.template,name:"
msgid "Account Type Template"
msgstr "账户类型模板"

msgctxt "model:account.aged_balance,name:"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "model:account.aged_balance.context,name:"
msgid "Aged Balance Context"
msgstr "陈置余额内容"

msgctxt "model:account.balance_sheet.context,name:"
msgid "Balance Sheet Context"
msgstr "资产负债表内容"

msgctxt "model:account.configuration,name:"
msgid "Account Configuration"
msgstr "账户配置"

msgctxt "model:account.configuration.tax_rounding,name:"
msgid "Account Configuration Tax Rounding"
msgstr "账户配置税收舍入"

msgctxt "model:account.create_chart.account,name:"
msgid "Create Chart"
msgstr "创建图表"

msgctxt "model:account.create_chart.properties,name:"
msgid "Create Chart"
msgstr "创建图表"

msgctxt "model:account.create_chart.start,name:"
msgid "Create Chart"
msgstr "创建图表"

msgctxt "model:account.fiscalyear,name:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "model:account.fiscalyear-account.move.line,name:"
msgid "Fiscal Year - Move Line"
msgstr "财政年度-移动行项目"

msgctxt "model:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start,name:"
msgid "Balance Non-Deferral"
msgstr "非延期余额"

msgctxt "model:account.fiscalyear.close.start,name:"
msgid "Close Fiscal Year"
msgstr "关闭财政年度"

msgctxt "model:account.general_ledger.account,name:"
msgid "General Ledger Account"
msgstr "总分类账户"

msgctxt "model:account.general_ledger.account.context,name:"
msgid "General Ledger Account Context"
msgstr "总分类账户内容"

msgctxt "model:account.general_ledger.line,name:"
msgid "General Ledger Line"
msgstr "总分类账行项目"

msgctxt "model:account.general_ledger.line.context,name:"
msgid "General Ledger Line Context"
msgstr "总分类账行项目内容"

msgctxt "model:account.income_statement.context,name:"
msgid "Income Statement Context"
msgstr "损益表内容"

msgctxt "model:account.journal,name:"
msgid "Journal"
msgstr "日记账"

msgctxt "model:account.journal,name:journal_cash"
msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgctxt "model:account.journal,name:journal_expense"
msgid "Expense"
msgstr "费用"

msgctxt "model:account.journal,name:journal_revenue"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgctxt "model:account.journal,name:journal_stock"
msgid "Stock"
msgstr "股票"

msgctxt "model:account.journal.open_cash.start,name:"
msgid "Open Journal Cash"
msgstr "开发分类账现金"

msgctxt "model:account.journal.period,name:"
msgid "Journal - Period"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "model:account.journal.type,name:"
msgid "Journal Type"
msgstr "日记账类型"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_cash"
msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_expense"
msgid "Expense"
msgstr "费用"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_general"
msgid "General"
msgstr "综合"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_revenue"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_situation"
msgid "Situation"
msgstr "状态"

msgctxt "model:account.journal.type,name:journal_type_write_off"
msgid "Write-Off"
msgstr "注销"

msgctxt "model:account.journal.view,name:"
msgid "Journal View"
msgstr "日记账视图"

msgctxt "model:account.journal.view.column,name:"
msgid "Journal View Column"
msgstr "日记账视图列"

msgctxt "model:account.move,name:"
msgid "Account Move"
msgstr "账户转移"

msgctxt "model:account.move.cancel.default,name:"
msgid "Cancel Moves"
msgstr "取消转移"

msgctxt "model:account.move.line,name:"
msgid "Account Move Line"
msgstr "账户转移行项目"

msgctxt "model:account.move.line.template,name:"
msgid "Account Move Line Template"
msgstr "账户转移行项目模板"

msgctxt "model:account.move.open_journal.ask,name:"
msgid "Open Journal Ask"
msgstr "开放日记账要求"

msgctxt "model:account.move.print_general_journal.start,name:"
msgid "Print General Journal"
msgstr "打印普通日记账"

msgctxt "model:account.move.reconcile_lines.writeoff,name:"
msgid "Reconcile Lines Write-Off"
msgstr "协调行项目注销"

msgctxt "model:account.move.reconciliation,name:"
msgid "Account Move Reconciliation Lines"
msgstr "账户转移和解行"

msgctxt "model:account.move.template,name:"
msgid "Account Move Template"
msgstr "账户转移模板"

msgctxt "model:account.move.template.create.keywords,name:"
msgid "Create Move from Template"
msgstr "从模板中创建"

msgctxt "model:account.move.template.create.template,name:"
msgid "Create Move from Template"
msgstr "从模板中创建"

msgctxt "model:account.move.template.keyword,name:"
msgid "Account Move Template Keyword"
msgstr "账户转移模板关键字"

msgctxt "model:account.open_chart.start,name:"
msgid "Open Chart of Accounts"
msgstr "打开账户图表"

msgctxt "model:account.period,name:"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "model:account.reconcile.show,name:"
msgid "Reconcile"
msgstr "调和"

msgctxt "model:account.tax,name:"
msgid "Account Tax"
msgstr "账户税收"

msgctxt "model:account.tax.code,name:"
msgid "Tax Code"
msgstr "税务码"

msgctxt "model:account.tax.code.open_chart.start,name:"
msgid "Open Chart of Tax Codes"
msgstr "打开税务码图表"

msgctxt "model:account.tax.code.template,name:"
msgid "Tax Code Template"
msgstr "税务码模板"

msgctxt "model:account.tax.group,name:"
msgid "Tax Group"
msgstr "税务组"

msgctxt "model:account.tax.line,name:"
msgid "Tax Line"
msgstr "税务行项目"

msgctxt "model:account.tax.line.template,name:"
msgid "Account Tax Line Template"
msgstr "账户税务行项目模板"

msgctxt "model:account.tax.rule,name:"
msgid "Tax Rule"
msgstr "税务规则"

msgctxt "model:account.tax.rule.line,name:"
msgid "Tax Rule Line"
msgstr "税务规则行"

msgctxt "model:account.tax.rule.line.template,name:"
msgid "Tax Rule Line Template"
msgstr "税务规则行模板"

msgctxt "model:account.tax.rule.template,name:"
msgid "Tax Rule Template"
msgstr "税务规则模板"

msgctxt "model:account.tax.template,name:"
msgid "Account Tax Template"
msgstr "账户税务模板"

msgctxt "model:account.update_chart.start,name:"
msgid "Update Chart"
msgstr "更新图表"

msgctxt "model:account.update_chart.succeed,name:"
msgid "Update Chart"
msgstr "更新图表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_balance_sheet_tree"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_income_statement_tree"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_list"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_list2"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_template_tree"
msgid "Account Templates"
msgstr "账户模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_tree"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_tree2"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_type_list"
msgid "Account Types"
msgstr "账户类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_type_template_tree"
msgid "Account Type Templates"
msgstr "账户类型模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_account_type_tree"
msgid "Account Types"
msgstr "账户类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_aged_balance_list"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "model:ir.action,name:act_balance_non_deferral"
msgid "Balance Non-Deferral"
msgstr "非延期余额"

msgctxt "model:ir.action,name:act_cancel_moves"
msgid "Cancel Moves"
msgstr "取消转移"

msgctxt "model:ir.action,name:act_close_fiscalyear"
msgid "Close Fiscal Year"
msgstr "关闭财政年度"

msgctxt "model:ir.action,name:act_code_tax_open_chart"
msgid "Open Chart of Tax Codes"
msgstr "打开税务代码图表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_configuration_form"
msgid "Account Configuration"
msgstr "账户配置"

msgctxt "model:ir.action,name:act_fiscalyear_form"
msgid "Fiscal Years"
msgstr "财政年度"

msgctxt "model:ir.action,name:act_general_ledger_account_form"
msgid "General Ledger - Accounts"
msgstr "总分类账-账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_general_ledger_line_form"
msgid "General Ledger - Lines"
msgstr "总分类账-行项目"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_form"
msgid "Journals"
msgstr "日记账"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_open_cash"
msgid "Journals Cash"
msgstr "日记账现金"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_period_close"
msgid "Close Journals - Periods"
msgstr "关闭日记账-周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_period_form"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_period_reopen"
msgid "Re-Open Journals - Periods"
msgstr "重新打开日记账-周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_period_tree"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_period_tree2"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_type_form"
msgid "Journal Types"
msgstr "日记账类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_journal_view_form"
msgid "Journal Views"
msgstr "日记账视图"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_form"
msgid "Account Moves"
msgstr "账户转移"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_line_form"
msgid "Account Move Lines"
msgstr "账户转移行项目"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_line_payable_receivable"
msgid "Payable/Receivable Lines"
msgstr "应付/应收行"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_reconciliation_lines"
msgid "Reconciliation Lines"
msgstr "和解行"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_template_create"
msgid "Create Move from Template"
msgstr "从模板中创建"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_template_form"
msgid "Account Move Template"
msgstr "账户转移模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_open_account"
msgid "Open Move Account"
msgstr "打开移动账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_open_chart"
msgid "Open Chart of Accounts"
msgstr "打开账户图表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_open_journal"
msgid "Open Journal"
msgstr "打开日记账"

msgctxt "model:ir.action,name:act_open_tax_code"
msgid "Open Tax Code"
msgstr "打开税务代码"

msgctxt "model:ir.action,name:act_open_type"
msgid "Open Type"
msgstr "打开类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_close"
msgid "Close Periods"
msgstr "关闭周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_form"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_form2"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_reopen"
msgid "Re-Open Periods"
msgstr "重新打开周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_reconcile"
msgid "Reconcile Accounts"
msgstr "调和账户"

msgctxt "model:ir.action,name:act_reconcile_lines"
msgid "Reconcile Lines"
msgstr "调和行"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_code_list"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_code_template_tree"
msgid "Tax Codes Templates"
msgstr "税务代码模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_code_tree"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_code_tree2"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_group_form"
msgid "Tax Groups"
msgstr "税务组"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_line_form"
msgid "Tax Lines"
msgstr "税务行"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_list"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_rule_form"
msgid "Tax Rules"
msgstr "税务规则"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_rule_template_form"
msgid "Tax Rule Templates"
msgstr "税务规则模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_tax_template_list"
msgid "Taxes Templates"
msgstr "税务模板"

msgctxt "model:ir.action,name:act_unreconcile_lines"
msgid "Unreconcile Lines"
msgstr "未调和行"

msgctxt "model:ir.action,name:report_aged_balance"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "model:ir.action,name:report_general_journal"
msgid "General Journal"
msgstr "普通分类账"

msgctxt "model:ir.action,name:report_general_ledger"
msgid "General Ledger"
msgstr "总分类账"

msgctxt "model:ir.action,name:report_trial_balance"
msgid "Trial Balance"
msgstr "试算表"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_create_chart"
msgid "Create Chart of Accounts from Template"
msgstr "从模板创建会计科目表"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_journal_open_cash"
msgid "Open Journal Cash"
msgstr "打开日记账现金"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_print_general_journal"
msgid "Print General Journal"
msgstr "打印普通分类账"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_update_chart"
msgid "Update Chart of Accounts from Template"
msgstr "更新模板中账户图表"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_line_payable_receivable_domain_all"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_line_payable_receivable_domain_payable"
msgid "Payable"
msgstr "应付账款"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_line_payable_receivable_domain_receivable"
msgid "Receivable"
msgstr "应收账款"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_account_journal"
msgid "Default Account Journal"
msgstr "默认账户日记账"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_account_move_reconciliation"
msgid "Default Account Move Reconciliation"
msgstr "默认账户转移和解"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_account_journal"
msgid "Account Journal"
msgstr "账户日记账"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_account_move"
msgid "Account Move"
msgstr "账户转移"

msgctxt ""
"model:ir.sequence.type,name:sequence_type_account_move_reconciliation"
msgid "Account Move Reconciliation"
msgstr "账户转移和解"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account"
msgid "Financial"
msgstr "财政"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_list"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_template_tree"
msgid "Account Templates"
msgstr "账户模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_tree"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_type_list"
msgid "Account Types"
msgstr "账户类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_type_template_tree"
msgid "Account Type Templates"
msgstr "账户类型模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_account_type_tree"
msgid "Account Types"
msgstr "账户类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_aged_balance"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_balance_non_deferral"
msgid "Balance Non-Deferral"
msgstr "非延期余额"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_charts"
msgid "Charts"
msgstr "图表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_close_fiscalyear"
msgid "Close Fiscal Year"
msgstr "关闭财政年度"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_code_tax_open_chart"
msgid "Open Chart of Tax Codes"
msgstr "打开税务代码图表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_create_chart"
msgid "Create Chart of Accounts from Template"
msgstr "创建模板中的账户图表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_entries"
msgid "Entries"
msgstr "条目"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_fiscalyear_configuration"
msgid "Fiscal Years"
msgstr "财政年度"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_fiscalyear_form"
msgid "Fiscal Years"
msgstr "财政年度"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_general_account_configuration"
msgid "General Account"
msgstr "总账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_general_ledger"
msgid "General Ledger"
msgstr "总分类账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_configuration"
msgid "Journals"
msgstr "日记账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_form"
msgid "Journals"
msgstr "日记账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_open_cash"
msgid "Journals Cash"
msgstr "日记账现金"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_period_form"
msgid "Close Journals - Periods"
msgstr "关闭日记账-周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_period_tree"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_period_tree2"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_type_form"
msgid "Journal Types"
msgstr "日记账类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_journal_view_form"
msgid "Journal Views"
msgstr "日记账视图"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_move_form"
msgid "Account Moves"
msgstr "账户转移"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_move_template_create"
msgid "Create Move from Template"
msgstr "从模板中创建移动"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_move_template_form"
msgid "Account Move Template"
msgstr "账户转移模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_open_balance_sheet"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_open_chart"
msgid "Open Chart of Accounts"
msgstr "打开账户图表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_open_income_statement"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_open_journal"
msgid "Open Journal"
msgstr "打开日记账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_period_form"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_period_form2"
msgid "Close Periods"
msgstr "关闭周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_print_general_journal"
msgid "Print General Journal"
msgstr "打印普通日记账"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_processing"
msgid "Processing"
msgstr "处理"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_reconcile"
msgid "Reconcile Accounts"
msgstr "调和账户"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_reporting"
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_code_list"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_code_template_tree"
msgid "Tax Codes Templates"
msgstr "税务代码模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_code_tree"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_group_form"
msgid "Tax Groups"
msgstr "税务组"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_list"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_rule_form"
msgid "Tax Rules"
msgstr "税务规则"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_rule_template_form"
msgid "Tax Rule Templates"
msgstr "税务规则模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_tax_template_list"
msgid "Taxes Templates"
msgstr "税务模板"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_taxes"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_update_chart"
msgid "Update Chart of Accounts from Template"
msgstr "更新模板中的账户图表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menuitem_account_configuration"
msgid "Account Configuration"
msgstr "账户配置"

msgctxt "model:res.group,name:group_account"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "model:res.group,name:group_account_admin"
msgid "Account Administration"
msgstr "账户管理"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "+"
msgstr "+"

#, fuzzy
msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Aged Balance for"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Company:"
msgstr "公司"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Date:"
msgstr "日期"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Party"
msgstr "方"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "Total"
msgstr "总数"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "User:"
msgstr "用户"

msgctxt "report:account.aged_balance:"
msgid "at"
msgstr "在"

#, fuzzy
msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "/"
msgstr "/"

#, fuzzy
msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Company:"
msgstr "公司"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Descr."
msgstr "备注说明"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Fiscal Year:"
msgstr "财政年度"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "From Period"
msgstr "从此时期"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "General Ledger"
msgstr "总分类账"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Origin"
msgstr "开端"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Period:"
msgstr "周期"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "To"
msgstr "到"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "Total"
msgstr "总数"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "User:"
msgstr "用户"

msgctxt "report:account.general_ledger:"
msgid "at"
msgstr "在"

#, fuzzy
msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Company:"
msgstr "公司"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Date:"
msgstr "日期"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "From Date:"
msgstr "从此日期"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "General Journal"
msgstr "普通日记账"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Journal Entry:"
msgstr "日记账分录"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Origin:"
msgstr "开端"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Posted"
msgstr "发布"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "To Date:"
msgstr "到此日期"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "User:"
msgstr "用户"

msgctxt "report:account.move.general_journal:"
msgid "at"
msgstr "在"

#, fuzzy
msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Company:"
msgstr "公司"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "End Balance"
msgstr "年末余额"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Fiscal Year:"
msgstr "财政年度"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "From Period:"
msgstr "从此时期"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Start Balance"
msgstr "开始余额"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "To Period:"
msgstr "到此时期"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Total"
msgstr "总数"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "Trial Balance"
msgstr "试算表"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "User:"
msgstr "用户"

msgctxt "report:account.trial_balance:"
msgid "at"
msgstr "在"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Expense"
msgstr "费用"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Payable"
msgstr "应付账款"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Receivable"
msgstr "应收账款"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "Stock"
msgstr "股票"

msgctxt "selection:account.account,kind:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Expense"
msgstr "费用"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Payable"
msgstr "应付账款"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Receivable"
msgstr "应收账款"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "Stock"
msgstr "股票"

msgctxt "selection:account.account.template,kind:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "selection:account.account.type,display_balance:"
msgid "Credit - Debit"
msgstr "信用-借记"

msgctxt "selection:account.account.type,display_balance:"
msgid "Debit - Credit"
msgstr "借记-信用"

msgctxt "selection:account.account.type.template,display_balance:"
msgid "Credit - Debit"
msgstr "信用-借记"

msgctxt "selection:account.account.type.template,display_balance:"
msgid "Debit - Credit"
msgstr "借记-信用"

msgctxt "selection:account.aged_balance.context,type:"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

msgctxt "selection:account.aged_balance.context,type:"
msgid "Customers and Suppliers"
msgstr "客户与供应商"

msgctxt "selection:account.aged_balance.context,type:"
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

msgctxt "selection:account.aged_balance.context,unit:"
msgid "Days"
msgstr "天"

msgctxt "selection:account.aged_balance.context,unit:"
msgid "Months"
msgstr "月"

msgctxt "selection:account.configuration,tax_rounding:"
msgid "Per Document"
msgstr "每个文档"

msgctxt "selection:account.configuration,tax_rounding:"
msgid "Per Line"
msgstr "每行"

msgctxt "selection:account.configuration.tax_rounding,method:"
msgid "Per Document"
msgstr "每个文档"

msgctxt "selection:account.configuration.tax_rounding,method:"
msgid "Per Line"
msgstr "每行"

msgctxt "selection:account.fiscalyear,state:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "selection:account.fiscalyear,state:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "selection:account.general_ledger.line,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:account.general_ledger.line,state:"
msgid "Posted"
msgstr "发布"

msgctxt "selection:account.journal.period,state:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "selection:account.journal.period,state:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "selection:account.move,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:account.move,state:"
msgid "Posted"
msgstr "发布"

msgctxt "selection:account.move.line,move_state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:account.move.line,move_state:"
msgid "Posted"
msgstr "发布"

msgctxt "selection:account.move.line,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:account.move.line,state:"
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

msgctxt "selection:account.move.line.template,operation:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "selection:account.move.line.template,operation:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "selection:account.move.template.keyword,type_:"
msgid "Char"
msgstr "字符"

msgctxt "selection:account.move.template.keyword,type_:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "selection:account.move.template.keyword,type_:"
msgid "Numeric"
msgstr "数字"

msgctxt "selection:account.move.template.keyword,type_:"
msgid "Party"
msgstr "方"

msgctxt "selection:account.period,state:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "selection:account.period,state:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "selection:account.period,type:"
msgid "Adjustment"
msgstr "调整"

msgctxt "selection:account.period,type:"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "selection:account.tax,type:"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgctxt "selection:account.tax,type:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:account.tax,type:"
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgctxt "selection:account.tax.code.open_chart.start,method:"
msgid "By Fiscal Year"
msgstr "通过财政年度"

msgctxt "selection:account.tax.code.open_chart.start,method:"
msgid "By Periods"
msgstr "通过此时期"

msgctxt "selection:account.tax.group,kind:"
msgid "Both"
msgstr "都"

msgctxt "selection:account.tax.group,kind:"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgctxt "selection:account.tax.group,kind:"
msgid "Sale"
msgstr "售卖"

msgctxt "selection:account.tax.rule,kind:"
msgid "Both"
msgstr "都"

msgctxt "selection:account.tax.rule,kind:"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgctxt "selection:account.tax.rule,kind:"
msgid "Sale"
msgstr "售卖"

msgctxt "selection:account.tax.rule.template,kind:"
msgid "Both"
msgstr "都"

msgctxt "selection:account.tax.rule.template,kind:"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

msgctxt "selection:account.tax.rule.template,kind:"
msgid "Sale"
msgstr "售卖"

msgctxt "selection:account.tax.template,type:"
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgctxt "selection:account.tax.template,type:"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "selection:account.tax.template,type:"
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgctxt "view:account.account.deferral:"
msgid "Account Deferral"
msgstr "账户延期"

msgctxt "view:account.account.deferral:"
msgid "Account Deferrals"
msgstr "账户延期货"

msgctxt "view:account.account.template:"
msgid "Account Template"
msgstr "账户模板"

msgctxt "view:account.account.template:"
msgid "Account Templates"
msgstr "账户模板"

msgctxt "view:account.account.type.template:"
msgid "Account Type Template"
msgstr "账户类型模板"

msgctxt "view:account.account.type.template:"
msgid "Account Types Templates"
msgstr "账户类型模板"

msgctxt "view:account.account.type:"
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

msgctxt "view:account.account.type:"
msgid "Account Types"
msgstr "账户类型"

msgctxt "view:account.account.type:"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "view:account.account.type:"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "Children"
msgstr "子级"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "Deferrals"
msgstr "延期货"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

msgctxt "view:account.account:"
msgid "Notes"
msgstr "备注"

msgctxt "view:account.aged_balance.context:"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "view:account.aged_balance.context:"
msgid "Terms"
msgstr "条款"

msgctxt "view:account.aged_balance:"
msgid "Aged Balance"
msgstr "陈置余额"

msgctxt "view:account.balance_sheet.context:"
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

msgctxt "view:account.configuration.tax_rounding:"
msgid "Account Configuration Tax Rounding"
msgstr "账户配置税收舍入"

msgctxt "view:account.configuration.tax_rounding:"
msgid "Account Configuration Tax Roundings"
msgstr "账户配置税收舍入"

msgctxt "view:account.configuration:"
msgid "Account Configuration"
msgstr "账户配置"

msgctxt "view:account.configuration:"
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgctxt "view:account.configuration:"
msgid "Party"
msgstr "方"

msgctxt "view:account.create_chart.account:"
msgid "Create Chart of Accounts"
msgstr "创建会计科目表"

msgctxt "view:account.create_chart.properties:"
msgid "Create Default Properties"
msgstr "创建默认属性"

msgctxt "view:account.create_chart.start:"
msgid "Create Chart of Accounts"
msgstr "创建会计科目表"

msgctxt "view:account.create_chart.start:"
msgid ""
"You can now create a chart of account for your company by selecting a chart "
"of account template."
msgstr "您现在可以通过选择一个账户模板图表为公司创建一个账户图表。"

msgctxt "view:account.fiscalyear.balance_non_deferral.start:"
msgid "Balance Non-Deferral"
msgstr "非延期余额"

msgctxt "view:account.fiscalyear.close.start:"
msgid "Close Fiscal Year"
msgstr "关闭财政年度"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Are you sure to close fiscal year?"
msgstr "您确定关闭财政年度吗？"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Close Fiscal Year"
msgstr "关闭财政年度"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Create 3 Months Periods"
msgstr "创建3个月周期"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Create Monthly Periods"
msgstr "创建每月周期"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Fiscal Years"
msgstr "财政年度"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Re-Open Fiscal Year"
msgstr "重新打开财政年度"

msgctxt "view:account.fiscalyear:"
msgid "Sequences"
msgstr "序列"

msgctxt "view:account.general_ledger.account.context:"
msgid "General Ledger"
msgstr "总分类账"

msgctxt "view:account.general_ledger.account:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "view:account.general_ledger.account:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "view:account.general_ledger.account:"
msgid "End Balance"
msgstr "年末余额"

msgctxt "view:account.general_ledger.account:"
msgid "General Ledger - Accounts"
msgstr "总分类账-账户"

msgctxt "view:account.general_ledger.account:"
msgid "Start Balance"
msgstr "开始余额"

msgctxt "view:account.general_ledger.line:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "view:account.general_ledger.line:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "view:account.general_ledger.line:"
msgid "General Legder - Lines"
msgstr "总分类账-行项目"

msgctxt "view:account.income_statement.context:"
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

msgctxt "view:account.journal.open_cash.start:"
msgid "Open Journal Cash"
msgstr "打开日记账现金"

msgctxt "view:account.journal.period:"
msgid "Journal - Period"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "view:account.journal.period:"
msgid "Journals - Periods"
msgstr "日记账-周期"

msgctxt "view:account.journal.type:"
msgid "Journal Type"
msgstr "日记账类型"

msgctxt "view:account.journal.type:"
msgid "Journal Types"
msgstr "日记账类型"

msgctxt "view:account.journal.view.column:"
msgid "View Column"
msgstr "视图列"

msgctxt "view:account.journal.view.column:"
msgid "View Columns"
msgstr "视图列"

msgctxt "view:account.journal.view:"
msgid "Journal View"
msgstr "日记账视图"

msgctxt "view:account.journal.view:"
msgid "Journal Views"
msgstr "日记账视图"

msgctxt "view:account.journal:"
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

msgctxt "view:account.journal:"
msgid "Journal"
msgstr "日记账"

msgctxt "view:account.journal:"
msgid "Journals"
msgstr "日记账"

msgctxt "view:account.move.cancel.default:"
msgid "Cancel Moves"
msgstr "取消转移"

msgctxt "view:account.move.line.template:"
msgid "Account Move Line Template"
msgstr "账户转移行模板"

msgctxt "view:account.move.line.template:"
msgid "Account Move Line Templates"
msgstr "账户转移行模板"

msgctxt "view:account.move.line.template:"
msgid "Other Info"
msgstr "其他信息"

msgctxt "view:account.move.line:"
msgid "Account Move Line"
msgstr "账户转移行"

msgctxt "view:account.move.line:"
msgid "Account Move Lines"
msgstr "账户转移行"

msgctxt "view:account.move.line:"
msgid "Credit"
msgstr "信用"

msgctxt "view:account.move.line:"
msgid "Debit"
msgstr "借记"

msgctxt "view:account.move.line:"
msgid "Other Info"
msgstr "其他信息"

msgctxt "view:account.move.open_journal.ask:"
msgid "Open Journal"
msgstr "打开日记账"

msgctxt "view:account.move.print_general_journal.start:"
msgid "Print General Journal"
msgstr "打印普通日记账"

msgctxt "view:account.move.reconcile_lines.writeoff:"
msgid "Write-Off"
msgstr "注销"

msgctxt "view:account.move.reconciliation:"
msgid "Reconciliation"
msgstr "和解"

msgctxt "view:account.move.reconciliation:"
msgid "Reconciliations"
msgstr "和解"

msgctxt "view:account.move.template.create.template:"
msgid "Create Move from Template"
msgstr "从模板创建"

msgctxt "view:account.move.template.keyword:"
msgid "Account Move Template Keyword"
msgstr "账户转移模板关键字"

msgctxt "view:account.move.template.keyword:"
msgid "Account Move Template Keywords"
msgstr "账户转移模板关键字"

msgctxt "view:account.move.template:"
msgid "Account Move Template"
msgstr "账户转移模板"

msgctxt "view:account.move.template:"
msgid "Account Move Templates"
msgstr "账户转移模板"

msgctxt "view:account.move.template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "view:account.move:"
msgid "Account Move"
msgstr "账户转移"

msgctxt "view:account.move:"
msgid "Account Moves"
msgstr "账户转移"

msgctxt "view:account.move:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:account.move:"
msgid "Post"
msgstr "发布"

msgctxt "view:account.open_chart.start:"
msgid "Open Chart of Accounts"
msgstr "打开账户图表"

msgctxt "view:account.period:"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "view:account.period:"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "view:account.reconcile.show:"
msgid "Amount"
msgstr "总额"

msgctxt "view:account.reconcile.show:"
msgid "Reconcile"
msgstr "调和"

msgctxt "view:account.tax.code.open_chart.start:"
msgid "Open Chart of Tax Codes"
msgstr "打开税务代码图表"

msgctxt "view:account.tax.code.template:"
msgid "Children"
msgstr "子级"

msgctxt "view:account.tax.code.template:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "view:account.tax.code.template:"
msgid "Tax Code Template"
msgstr "税务代码模板"

msgctxt "view:account.tax.code.template:"
msgid "Tax Codes Templates"
msgstr "税务代码模板"

msgctxt "view:account.tax.code:"
msgid "Children"
msgstr "子级"

msgctxt "view:account.tax.code:"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "view:account.tax.code:"
msgid "Tax Code"
msgstr "税务代码"

msgctxt "view:account.tax.code:"
msgid "Tax Codes"
msgstr "税务代码"

msgctxt "view:account.tax.group:"
msgid "Tax Group"
msgstr "税务组"

msgctxt "view:account.tax.group:"
msgid "Tax Groups"
msgstr "税务组"

msgctxt "view:account.tax.line.template:"
msgid "Account Tax Line Template"
msgstr "账户税务行模板"

msgctxt "view:account.tax.line.template:"
msgid "Account Tax Line Templates"
msgstr "账户税务行模板"

msgctxt "view:account.tax.line:"
msgid "Account Tax Line"
msgstr "账户税务行"

msgctxt "view:account.tax.line:"
msgid "Account Tax Lines"
msgstr "账户税务行"

msgctxt "view:account.tax.rule.line.template:"
msgid "Tax Rule Line Template"
msgstr "税务规则行模板"

msgctxt "view:account.tax.rule.line.template:"
msgid "Tax Rule Line Templates"
msgstr "税务规则行模板"

msgctxt "view:account.tax.rule.line:"
msgid "Tax Rule Line"
msgstr "税务规则行"

msgctxt "view:account.tax.rule.line:"
msgid "Tax Rule Lines"
msgstr "税务规则行"

msgctxt "view:account.tax.rule.template:"
msgid "Tax Rule Template"
msgstr "税务规则模板"

msgctxt "view:account.tax.rule.template:"
msgid "Tax Rules"
msgstr "税务规则"

msgctxt "view:account.tax.rule:"
msgid "Tax Rule"
msgstr "税务规则"

msgctxt "view:account.tax.rule:"
msgid "Tax Rules"
msgstr "税务规则"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "Credit Note"
msgstr "贷记单"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "Tax Template"
msgstr "税务模板"

msgctxt "view:account.tax.template:"
msgid "Taxes Templates"
msgstr "税务模板"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "Credit Note"
msgstr "贷记单"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税务"

msgctxt "view:account.tax:"
msgid "Taxes"
msgstr "税务"

msgctxt "view:account.update_chart.start:"
msgid "Update Chart of Accounts"
msgstr "更新账户图表"

msgctxt "view:account.update_chart.succeed:"
msgid "Update Chart of Accounts"
msgstr "更新账户图表"

msgctxt "view:account.update_chart.succeed:"
msgid "Update Chart of Accounts Succeed!"
msgstr "账户图表更新成功"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Account"
msgstr "账户"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Accounting"
msgstr "账单"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Taxes"
msgstr "税务"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,account,create_account:"
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,account,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,properties,create_properties:"
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,properties,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,start,account:"
msgid "OK"
msgstr "同意"

msgctxt "wizard_button:account.create_chart,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.fiscalyear.balance_non_deferral,start,balance:"
msgid "OK"
msgstr "同意"

msgctxt "wizard_button:account.fiscalyear.balance_non_deferral,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.fiscalyear.close,start,close:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "wizard_button:account.fiscalyear.close,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.journal.open_cash,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.journal.open_cash,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:account.move.cancel,default,cancel:"
msgid "OK"
msgstr "同意"

msgctxt "wizard_button:account.move.cancel,default,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.open_journal,ask,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.open_journal,ask,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:account.move.print_general_journal,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.print_general_journal,start,print_:"
msgid "Print"
msgstr "打印"

msgctxt "wizard_button:account.move.reconcile_lines,writeoff,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.reconcile_lines,writeoff,reconcile:"
msgid "Reconcile"
msgstr "调和"

msgctxt "wizard_button:account.move.template.create,keywords,create_:"
msgid "Create"
msgstr "创建"

msgctxt "wizard_button:account.move.template.create,keywords,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.template.create,template,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.move.template.create,template,keywords:"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgctxt "wizard_button:account.open_chart,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.open_chart,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:account.reconcile,show,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.reconcile,show,next_:"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "wizard_button:account.reconcile,show,reconcile:"
msgid "Reconcile"
msgstr "调和"

msgctxt "wizard_button:account.tax.code.open_chart,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.tax.code.open_chart,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:account.update_chart,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:account.update_chart,start,update:"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "wizard_button:account.update_chart,succeed,end:"
msgid "OK"
msgstr "同意"
